Virtual Youtubers討論區（334）

銀火

推

𠵱家先開

一小時就爆post

杏Live

呀火其實都跳得唔差啦
收貨！

Pish

嚇死，差啲以為冇人開post

阿火

仲差邊個未出

阿火個皮原來咁鹹濕

唱歌把聲原來咁好聽平時扮老牛

淨係對腳都收哂貨

瘋狂f5

鬼，彗星

呀火3D 隻腳真係長到仆街 淫到

LM

冇人係旁邊就唔會差㗎

剩番貓狗、鬼、星街

又提老母大賽

係咁F5

星街 牙鬼

回憶翻哂來

阿火上氣唔接下氣
唔係錄片

貓 狗

新post留爪

懶鬼同金斧頭?

果然係銀火同fbk mio

竟然有school rumble..
我等之後買BD算..

舊皮嚟，佢而家變咗阿絲娜

好期待貓狗

唱果陣冇喘氣喎

鬼收咗工啦

呀狗同OKAYU

搵人開定335

星之彼方啦不如
求下你

t0要出手了

下一段mc應該貓狗
之後就合唱

收島風牙鬼大合唱先出

想抱抱

我尋日都求左成日大戰爭

我都想
但覺得唔會有

火咁嗲

Teetee

銀火組

fureya幫手hai

星之彼方

又扭

留名睇狗壓軸
非燈

希望猫狗一陣會唱if...雖然機會唔大

阿火扭身扭勢 想點

召喚lethergo

笑死啦

牙鬼返左去慶祝60萬，開台撞

火唔敢講團長唱歌

チャイカ露底褲笑到我

想聽if

阿火知自己慢左

Mc功力好心狐狼放後面啦

連個名都唔記得

火想走？

又上咗熱門了

點解Moona咁鍾意69

鬼

笹木落地個下好可愛

呢d氣氛想聽日常多d

牙鬼

懶鬼飲歌

鬼殺隊

主角黎啦

百鬼

arrrrrr

Ojou

69 係好數字

熱門第8

かわ余

愛言葉

to die for...

愛言業

鬼殺隊集合

全部專心睇呀鬼 唔好講野！

話鬼走左個啲 我屌哂你地老母

又LOOP

好可愛

因為唔洗練

baka

我懷疑同星座有關
有可能係中之人

鬼
佢個ch首愛言葉好似都未放返出嚟

你唔係信呀

連v全面鬼化，再無鬼殺隊

錄片live

鬼滅之刃

因為MOONA覺得69係完美平衡

鬼殺隊集.... 咦?

係

冇得再鬼殺咁嘈

公務員跳舞難度到同狼媽差唔多

點解好似未聽過呢個版本既愛言葉既

可愛余

我係上弦啊hi

變曬做上弦啦

愛言葉3

摸余呢首正爆

佢地成日唱,反而之前版本就真係冇人唱

Yeah. the 69 looks like yin and yang right?

個can man jm9

啲表情

我記得佢自己唱回有唱過

BAKA

バカ

手緊j 手震

點解特別多cap圖

果然係鬼 有殘影

啊 溶化鳥

我覺得舊版好聽d 可能聽慣左舊版

好正

呀鬼真係好可愛！

上面又一個痴線佬

明嘅

YUBIYUBI

狗

YUBI YUBI

百鬼討論區（334）

阿狗好可愛

獅子狗

踢到波

呀狗都好有活力

麵包狗好Q

ハロハロ！

對狗耳打耳到

好多獅子狗

一開始仲以為後邊d獅子狗係手指黎

仲以為鬼會缺席添

阿狗動作可愛，又有搖乳

百鬼組組長

以為膠布嚟

miko講緊korone

Konone喎

牙狗啲動作好撚hea好撚正

係喎

個post d人痴撚晒線

百鬼組又柒

真係幾Hea, 但cuteness overloaded

今日視覺上真係贏晒琴日果場

唔明牙鬼邊道正

YEAAAAAAAAAAAAH

柒少陣ok

阿狗：演唱會有無得耐久

啲動作咩事

最尾個舞步

最尾鬼影

おかゆ

ウミユリ

rick roll D 朋友

屌你，有冇再快手d

狗-->貓

狗最後個下好正
下一個係貓

對耳仔好屈機

朋友分享

歌同視角上都贏

佢cover過不過依家收埋左

星街壓軸

好野 返到屋企沖埋涼都未到星街

最後一個真係星街壓軸

把聲真係丁死人

星街
成個holo最鐘意聽佢唱歌

星街要報500K一戰之仇?

牙貓就係用呢個低音溝晒社外社內啲女

trump.gif

啲低音好正

將自己屋企打造成旅館

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

隻貓咁cute搞唔掂

有咩仇要報 500K LIVE世界級wo

把聲點解可以咁懶

貓耳

D dodo cute到

摺耳尾機

有種魔性係度

唔記得邊次solo live 支咪垃圾

一陣星姐會唱邊首

不嬲覺得佢把聲好佛系

到底星街solo會唱咩
可唔可意唱返自己首天球

條裙

comet

唔好係佢三首個人歌就得 聽太多

天球

Next Color Planet

jm9

炎

唔知星街唱自己邊首呢

虹狗過隔離

NEXT COLOR PLANET

Jm9

個健身球畫質好左咁多既

王牌星街

星街

過隔離

推貓了

今日もかわいい！！

NCP

星姐

一線尾
呢個肯定真唱

NCP啦 其他歌版權係星街自己到

好多鬼影

訓咗無睇
團長唱讀成點

星街唱Next Color Planet

神經病

彗星BB

飛癲rta

然後到楓個下反智轉身露底笑到肚痛

郁太快有鬼影

個3D模窒到

選歌幾好

星街閪閪聲咁叫有啲怪

仲諗住會唱天球

調音師世界第一

尾機

問choco借mic

黑色手套搞到得兩隻手指咁

調音師人工應該好撚高

把聲好靚

一線尾

星街有野搖wor

星街乳搖 boing boing

呢個3d企劃好鳩

成個twitter都比偵探洗左板

委員長級錯誤

Boi Boi

馬尾？

琴晚PEKORA成隻手唔見咗添

關咩事
就咁行已經有影
HOLO係咪唔針對星街

點解搖....（黃金斧）

星街呀

星街都boing boing

我係咪見到星街對波震緊

搖粒鈕

你睇真啲啦識郁㗎

好好睇

義乳

咪撚再搖啦好柒呀

睇到了 粒鈕

件衫搖姐 你地睇錯啦

好似有啲嘢震下震下

真係加左料

買唔到飛
唯有等BD

壓軸係唔同

星街先黎lag

高音

今日真係值回票價

真係搖緊

依家買 聖誕再睇都得

仆街今日個畫質係咁轉黎轉去

個轉身

星街真係好正

好想睇阿火唱school rumble

白狐子+星街 MC

繼續mc皇上

竟然唔係貓狗

今日有冇一線頭

仲諗

買啦 聖誕 除夕都可以再睇

病發了

白上陪佢癲，好正

暫時最驚喜都係呢首

Kyo mo kawaiiiiiiii

今日もかわいい！！！！

かわいい

平均黎講今日張飛真係抵過琴日

boing boing

快撚到

真係識郁㗎

星街中BUG
企係度都搖

係咪專登搖架！

白上係GACHI粉黎

星街隻舞係自己諗
好勁

星街啲舞自己排？

佢2個情緒好高漲

要令平面變3d係難啲

健身球

搖多左

咁...咁...咁...
咁樣真係好咩...對我銀包君黎講

要DL D4DJ了

冇人理你呀 走啦

食飯先

好衰呀你

牙水封面個胸咁誇張

咪撚痞線啦你

木狗好惡

仲有平安夜！
反正都冇街出 睇live最好

又變band dream歌

4期生套IDOL服會唔會咗星街到

笹木nice

唔想玩武士道d野
含淚down

星街啲手指俾狗食左

全部都係武士道

父愛

咁快手

企係到都震

佢畢嬲乜都自己做

愛莉

break dance

啲cm咩料

今日終於檢死左

haachama

cyberpunk rbc

T pose

又到紹介歌

有鯊咩

486個自我介紹

混入咗心心

GYOGYOUGYOU

無cn 哭撚咗

有id en

Id2都有份

Ina Ina Ina

一姐

AME

A

a

冇cn

CN呢

Ina

CN已成condom

cn

hololive大家庭(無cn)

HOLOSTAR無人權

偶像服偶像服偶像服偶像服偶像服

FAMS

花舞op

竟然係花舞

fams

花舞

黃上

あああああああああああああああああああああああああ

終於嚟啦

捉鬼組

見到FAMS仲以為要新寶島

黃上真係有皇冠

又唔跟原舞

屌呀

金盾

阿余好正

486跳舞真係好好睇

牙鬼真係好鬼cute

屌你阿鬼果句唔zoom

牙鬼目測有C

唔做鬼殺隊了

想睇佢哋真係跳MV嗰隻

鬼殺隊過左今晚解散啦

486
入多個會先

唔好難為佢地啦

力王

個CAM MAN係咁影牙鬼

臭鬼

屌你老母垃圾camman

屌你老母個CAM

下個月我買一個月全餐

仲要chok兩下

CAM MAN鬼殺隊
到牙鬼先ZOOM錯

cam佬想點撚樣

牙鬼成日望右手邊
應該右邊有歌詞睇

渣機果個應該係鬼殺隊

個cam做乜9

Cam man 百鬼組

新寶島要跳出黎先好笑

Cam

屌你老母，炒左渣cam 個個啦

CAMMAN連V仔黎

cam man手震

個鏡頭

又zoom錯

camman專業啲啦

個camman

一定係太可愛忍唔住影過去

辣殺CAM

牙鬼係咁偷睇側邊

Cam man次次一鬼就震

個鏡頭本身係好狐
明顯特登轉俾鬼

歡迎

cam man扣人工啦

？？？

望鐘等收工

貓狗

錯撚晒

貓狗夫妻合唱

黎啦

好撚貼

來了來了

camman份糧畀埋調音師啦

猫狗

貓狗！

貓狗呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

個cam真係好錯

Cam man份糧比埋調音師

唔係if

永久收藏

留名等睇小丑魚發癲

G chi

好齊

低音甜 高音靚

阿狗對襪好正，有腳印

你諗下mv個4條友隻舞就明點解唔係if

貓狗好撚正丫

cam crew同導演下次換曬成條team佢啦= =..

load左陣木口邊個叫小醜魚

出現了

今日值回票價了

木口香港一期生

貓狗舞步好正

垃圾到仆街

鳩估一陣有星祭

貓狗好屈機

今日呢場抵啊

貓狗呢首歌好正

呢兩個好正

貓狗真係好高汁

好撚正

隻貓同全體solo係兩回事

呢組好正

牙狗

Bye bye

好打耳呀狗

好撚高質

阿狗個句唔制，好少女feel

個收尾好正

團長

團長唔係同火

耐狗

咩分組

貓狗真係屈撚哂機

靠Aki roboco Carry團長

團長要被carry

要兩個高手carry

花澤？
無乜印象

Rbc

團長朗誦

朗讀

2精英帶銅牌

即刻down咗 dllm

被迫咪嘴

又係唔使唱

RBC偶像服好正

三個都婆點撚搞

琴晚都冇mikopeko
cover選歌真係on99

真係淨係可以唱讀詞

團長個位原本應該公主

Aki 好仁

團長一開口就好想笑

直接讀就得

阿火一個救唔到團長

朗讀會

啱返團長

好QQ

朗誦

Aki RBC 慘被迫害

真係有陣朗讀味

呢首咩出處，無乜印象

平時嘅團長呀

兩個人就團長
搞到好重朗讀味

RBC好正

弱點係唱歌？避開咪得囉

aki真係好撚婆

AKI條裙好似特別短

選曲就返団長, 算係咁啦
咪jer我団咁大力啦

星街同阿火?

Aki都好可愛

祭

個高音

妖狐僕SS花澤臭菜

AKI個屎忽真係好撚正

角色歌來

阿祭俾你食咗？

呢首歌真係好岩朗讀

妖狐x僕ss
好似係咁既名

roboco真人應該細隻過個3d模
係咁穿

呢個真

淨係記得係花澤，唔記得係邊套多謝師兄

any巴, aki對髀好肥美

首歌簡得幾好

藤原可可亞

朗誦歌

Aki 好靚

真係好cover

得花澤先會唱𠵱啲智障歌

50音

幾岩團長唱

兩個偶像

星祭

冇星の彼方
得夏街すいり

団長好正呀

高高手黎啦

2個跳舞勁既一齊

揀歌條友加人工啦 避開晒d弱點

愛DEE

Idol *2

清楚

真係星街同祭
星之彼方

納dee

holo idol力擔當

完全唔同level

跳舞跳得好勁

真Idol Group

...

呢兩個live一定有對方份

祭大波過星街

星idol服好正

IPAD X IPAD

獅白堆留言好仆街
雙壁

合理

牙火同4期？

換咗衫唔震 大家知咩事啦

星姐個bug fix左了

第一日睇holo?

偶像衫無鈕

level完全唔同

高汁到

頭先粒鈕太重 墜住件衫

真偶像

雙壁

換衫太趕 無時間sip野

Music station啲feel

呢首高汁啊

Idol

今日既飛錢返晒黎

A級偶像

Yadog:

好高汁

Chad 俄佬係Twitch播足咁耐都冇BAN
Virgin 中佬係FC2播要用個電話影個mon播

SSR

今日真係要翻睇幾次

直接跳左一下

係偶像

呢首100分啦下咶

火？

真係值回票價

牙火呢

兩把聲唔夾

冇左火

牙火去左邊

今日好睇好多

火 喺度嗎

熄左

屌我真係以為有火加四期

冇買今日嘅人真係走寶

祭個胸做乜跟返中之人

祭平時維持到𠵱種狀態100萬不是夢

今日好睇過尋日好多

Stage 2>>>>>>>>stage 1

應該好多淨買一日果d睇完尋日就唔想買今日了

笑撚左

尋日靠哂空媽同azki

原本買咗兩日飛有少少肉赤
而家肉赤得嚟開心返少少

今日依場應該冇人反啦 除咗單推4期嘅朋友

虹狗永遠有借口

牙街男友力

我相反睇定第一日反應再買第二日

阿火呢

跳都未跳露左先

個idol jump

想睇多啲羊 同 銀火

痴孖根, 根本今日剩係牙星都值6220啦

真男人，一買就買兩日，零考慮

6220剩係得一首你聽埋我個份

尋日睇空媽
今日睇星祭

就係我

講真抵到爛

細蚊仔先要考慮

無錯 直接兩日先=一件褸

尋日冇peko miko
今日有 okakoro 加埋星祭
冇得輸

我都係琴日睇得幾開心先買埋今日

睇完其中一日點忍到唔買埋另一日

星街真係好勁

果一萬羊 散紙黎1

尋日空媽同魔界組已經好開心

銀火會唔會有呢？

但睇完今日無乜意欲買返琴日

其實我覺得第一日幾好睇係4期慘左d

11000係買今日，送琴日

carry唔到團長

窮人冇錢

琴日rushia同心果首已經值返晒

已經一次過買咗

多啲四期就真係完美

知道2日唔同就一定會買哂架啦萬1yen個少少錢食個飯都冇左

三期

空媽都好正

萬一円好過課一單射落海啦

今朝你地仲講緊琴日有AZKI 空媽今日乜都無

今日twitter少咗推文, 係咪專心睇Live既人多咗

做咩飛起團長

不要再說了

咁耐架咩

rbc同aki

應該有掛, 呀火仲未出場

仲有
銀火有望

R

呀火好慘呀

Aki

冇左團長

holo底邊組

呢啲嘢唔使講出聲嘅

送走團長

排毒排左團長

飛起團長

Carry完獎勵返兩個一線

火呢

成件事唔同晒

趕走左朗誦隊長

可以用真實力

bonus stage

佢地要認真爆返一首

實力解放

認同你

唔係機械人

1000分

牙銀返去搵牙火了

真，賺埋d錢又冇得出國，不如依家用黎睇live
先個幾百蚊

團長限制咗佢哋

限制器解除

WHO

留名睇有冇心情聽

唔知

兩個紅都課唔到

萬一円兩下射落海乜都冇
呢個睇完可以滿足好耐

食個飯成萬羊

US, Worldwide #1 wo

大好き

Tama : 我想睇live牙

團長=毒瘤

平時sc都無左一萬円啦

冇左團長好睇好多

1個唔夠
2餐好少少都1萬啦

Supported by Bushiroad

無台下反應真係

排毒成功!

一個紅sc都10000羊啦

班尖

11,000 都係大約抽3下10連
而家起碼睇到差唔多5個鐘 抵好多

最可惜係冇現場觀眾真係差啲

有冇團長係到嗰分別大到呢

飛起團長即刻唱歌

朗誦太有個性

最重要係課完都唔一定中想要既野

以後aki沖涼要人呀

RBC AKI

rbc fing手好冇力

冇左團長個區別大到

琴日無大戰爭

算啦，專心睇live，個少少錢就唔好計黎計去，男人黎架嘛

下次搞個木口朗誦節

roboco個皮真係浪費咗個人

單眼呀個死婆

貓狗再臨

咁多首架咩???

Wink

又貓狗

動物組

貓狗狐！

都係無火

Gamers
不過冇mio

4皇

OKF

牙火陪團長返左非洲?

mio

火呢？

火係咪俾人遺忘咗

睇開imas知道兩日8成一樣都係會照睇晒兩日

係 所以好抵睇

兩個金盾

我覺得可能首歌出左無耐未編到舞姐
下次應該有掛

gamers冇mio

wife

冇左團火

GAMER少左個

我知啦, 下組係firewolf

壓軸銀火

火 你在哪

琴日都25首啦

Mio同牙火掛

D歌詞好撚正

之前睇坂道46 3日一模一樣都睇哂啦

燈下銀火狼

廢時狼媽又嘔 踢走左先

點解冇牙火

有無ババライカ

呢組係三家姐親友團

阿火嘅靈壓

牙火返左得成了

貓跳得特別hea

依首啲詞啱3個唱

9估阿火唱紅

佢係咪第一次睇live

火去左陪4期生

符合人設

咁撚勁

今日真係好有活力

羞恥心

好型呀

對耳仔真係好正

啲耳仔好得意

屌 個導演炒咗佢啦 delay嘅！

後面個波 老人味出晒黎

唱歌有口音真係好打耳

Pose好撚正

一對比 琴日真係麻麻

出黎啦

有火了

有啦

牙火

到牙火了

火出場喇

星祭火

星街+祭+火

實力派！

銀火呀~~~我要銀火呀~~~~

黎了

比d火我

LAMB

終於返嚟

銀火呢屌

cam man係咪急尿
delay咗幾次

比啲火我

3個d動作好色情

Lamb

火

好怕佢慢左

牙祭咁淫既喂

冇lag了

一開始就好正

牙火個ping低左？

lamb 個編舞正呀

星祭都出咗2次場
邊個壓軸

屌走位

有走位

正

終於有走位

仲有團長

冇團長笑死

馬自立條肥腰

個CAM真係好撚流

呢班真係有練舞

呢個組合係咪兩日最高汁

我鬼

真idol呀

呢2日真係睇得好開心
2日都有驚喜

好鹽濕

呢首歌好正

馬生咁多轉

如果有牙鬼 mio 就正

今晚哩啲就真係要練舞練返嚟喇

𠵱啲先係舞

首歌有少少加乘

鬼 mio 團長

我明點解呀火open會慢
佢放晒心機係依首歌

呢首編得好好

應該同狼媽出嚟啦

486

好過琴日好多

傳心: 阿雞同NENE係咪睇到好葡萄, 以前自己做IDOL邊有咁多人睇

隻舞好正

馬自立今日尾到

真係有練好舞

咁屈點玩

各位有興趣的睇下原編舞

啲舞同尋日真係唔係一個level

跳得好好

今日正撚到.

今日又收，過幾日又殺

ams

今日啲舞同尋日比真係二個level

呢轉冇團長

暫時兩日跳得最好係依首

星祭個2組可以LOOP100次